一日食一包薯片會唔會死？

食到停唔到

唔會😀

唔食薯片都會死

飲水會死

食到個口爛都仲食緊

痴撚線

我應該死左百幾次

唔會 樓豬唔信咪試

之前試過放大假連續十日食薯片薯條當午

餐，早餐食老麥同公仔麵，晚餐食KFC炸

雞之後身體頂唔順痾屎有血，腸胃差到

不得了，塊面爆哂瘡知驚就即刻無食，

係咁飲去濕熱茶，戒口，食菜。差唔多半

個月先無再痾血真係唔好試，同打丁一

樣咁傷身

咁係咪應該照食

我今日兩包

係囉真係停唔到

已經連續食左個幾星期

咩size

生腎者之石

日日都要去759買薯片食 唔買唔舒服

是咪d薯片唔夠辣呀？我個十日係一日兩筒

品客or利事最大包裝個隻

but應該就快黎料，屎眼接受折磨

普通姐

樓下嗰間得啲冇乜薯片

Lays最大 doritos 仲有湖池屋辣味

agger

On9 反正你遲早都會死㗎喇

難道你有不死身？

唔會死 但會肥

會